有冇人係旺角弼街stm group見工？係咪有伏

上到去見到勁多人目測30人左右
有d係一group人傾野咁
有d係一對一傾
唔係正常office係一排排長枱
門口附近有6張枱一對一interview
除左我都有4-5個都in緊
個經理會係張白紙介紹係做咩marketing工作
話咩有前線亦有back office
但係聽完都係唔知做乜9
得左會有個一星期無paid既training
想問係咪呃人傳銷9?

最奇怪係黨鐵站等會帶埋你上去
走又會帶你行番大街到做乜9

推

有陣傳銷味

傳銷

100%傳銷

諗住走個陣可以同隔離其他見工討論下
點知條友話帶埋你落去驚我唔識路

推比多d人知

如果早少少見到你個post我就唔洗on99聽條友講九個字廢話

推俾人知，其實個過程已經係有問題，公司都俾唔到人仲要帶上去

推！

啱啱我收到電費叫我去in 都唔知咩嚟有冇多啲資料 interview究竟會問啲咩

叫你自介 自介完就係個所謂經理同你講自己唔係傳銷 又有同政府合作咩咩咩 基本上佢講野多過你講

唔使去，慳返時間仲好

突登講自己唔係傳銷 咁奇怪 唔該哂你先

好 唔該哂 個HR啱啱突登wts問我係咪聽日interview 都係唔去了

我有個frd上晒啲training，但係佢講返俾我知嘅時候我就覺得間野好伏，但係我唔識點同佢解釋有咩問題，因為佢依家的確係冇叫佢俾錢買任何product ，但係我覺得佢好明顯係傳銷，仲話自己唔係傳銷係直銷🙄🙄

有冇ching可以幫手解釋一下🙏🙏🙏
等我可以話返俾我朋友知

想問一下佢係點呃人？

On9 傳銷 哂時間

佢係打嚟話你問你有冇興趣見工 然後會有條友扮熟同你傾下計咁 之後就約你in interview過程就講左啦 但睇佢所謂office都似係傳銷狗公司嚟 得幾張長枱同你講話係interview day先係咁 再落去我都唔知了 我一in完就即係收佢皮

其實呃人都賺幾多錢

以下呢間？

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office